{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013265",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161348?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 세오펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションはペット同伴可能な場所以外は同伴動物をお断りすることがあります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますのでご注意ください。未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間は、他のお客様のために遵守していただく必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任もある場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を持ち込むこともできません。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約した一軒家の客室は海の眺めと屋外テラスがあり、禁煙です。 基本的な調味料と駐車が可能であり、キッズも歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペンションはペット同伴可能な場所以外は同伴動物をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間は、他のお客様のために遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任もある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を持ち込むこともできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけることはないように注意しなければいけませんか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って表示される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の設備や特徴はありますか？",
            "answer": "予約した一軒家の客室は海の眺めと屋外テラスがあり、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "基本的な調味料や駐車場はありますか？",
            "answer": "基本的な調味料と駐車が可能であり、キッズも歓迎します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 678
    }
}